屋企廁所有隻識爬牆嘅青蛙，有無人知係咩品種

原來青蛙都識Ge牆？

青蛙俠

頂，邊係青蛙，係 外星人

似係：斑腿泛樹蛙 Brown Tree Frog 學名：Polypedates megacephalus

鹽蛇黎

樹蛙

青蛙：俾我咬一啖 同我一齊做青蛙俠

錫一啖會變王子

影到佢咁cute

Spider-man feel